各位平時搭地鐵番工，定搭巴士多

正評 地鐵
負評 巴士